{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120037",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "남도분식"
    },
    "text": "\"南道粉食\\n\nソウル鍾路区楼上洞52 1階\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:30~21:00、名節、毎週月曜日、20席/部屋:部屋なし、光州でしか味わえなかった料理を調味料なしで披露し、ユニークな味で人気を集めている西村の美味しい店である。 ウェイティングリストに名前を載せなければ味わえないほどだ。 チーズとパスタでお腹を満たしたイカ一匹がたっぷり入るピリ辛トッポッキが南道粉食のメインメニューである。 しかし、オスントクだけを食べる人よりはサンチュとゴマの葉にイカの天ぷらを包んで食べるサンチュ揚げや、トビコキンパプに味付け肉とネギの和え物をサンチュ、ゴマの葉に包んで食べるキンパプサムなどを一緒に食べる人が多い。 普段味わえない面白い食べ物を食べることができる良い機会だ」",
    "QA": [
        {
            "question": "南道粉食はどこに位置していますか？",
            "answer": "南道粉食はソウル鍾路区楼上洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南道粉食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南道粉食の営業時間は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "南道粉食はどんな種類の料理を提供していますか？",
            "answer": "南道粉食は一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南道粉食の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "南道粉食の人気メニューはピリ辛トッポッキです。"
        },
        {
            "question": "南道粉食はどのような味付けを使用していますか？",
            "answer": "南道粉食は調味料を使用せず、ユニークな味付けをしています。"
        },
        {
            "question": "南道粉食の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "南道粉食の特徴的な料理はサンチュ揚げやキンパプサムなどです。"
        },
        {
            "question": "南道粉食の予約方法はありますか？",
            "answer": "南道粉食ではウェイティングリストに名前を載せる必要があります。"
        },
        {
            "question": "南道粉食はどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "南道粉食には20席あります。"
        },
        {
            "question": "南道粉食はどのような場所ですか？",
            "answer": "南道粉食は光州でしか味わえなかった料理を提供しているお店です。"
        },
        {
            "question": "南道粉食はどのような食材を使っていますか？",
            "answer": "南道粉食はチーズ、パスタ、イカなどを使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 329
    }
}